<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>D&amp;D5e on Carles Hernandez-Ferrer</title>
    <link>http://212.71.254.23/tags/dd5e/</link>
    <description>Recent content in D&amp;D5e on Carles Hernandez-Ferrer</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Nov 2020 02:08:01 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://212.71.254.23/tags/dd5e/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>rolvember20 d칤a 29: legal</title>
      <link>http://212.71.254.23/fun/rolvember20-29/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2020 02:08:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://212.71.254.23/fun/rolvember20-29/</guid>
      <description>Esta es la cuarta y 칰ltima entrada para el #rolvember20. Para cerrar este peque침o cap칤tulo rolero vamos a terminar tal y c칩mo empezamos, con una semilla de aventura. El concepto, o palabra clave, es &amp;ldquo;legal&amp;rdquo;.
 Adventurer Caravan by Adventurer Caravan (ArtStation)
   En el Ducado de Teeralshi uno no puede entrar sin que haya sido invitado a hacerlo. Esta ley, ideada por el padre del actual duque, fue impuesta para controlar la entrada de extranjeros al ducado a y La Ciudad Roja, centro del ducado y hogar de la Mansi칩n de las Cien Ventanas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>rolvember20 d칤a 22: aire</title>
      <link>http://212.71.254.23/fun/rolvember20-22/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:06:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://212.71.254.23/fun/rolvember20-22/</guid>
      <description>Para esta tercera entrega para #rolvember20 me propuse escribir una subclase de D&amp;amp;D 5e. Me decid칤 por el monje, pues es la clase que m치s desconozco.
Originalmente quer칤a escribir La Senda del Viento pero al dar algo de trasfondo y justificaci칩n a esta subclase no pude evitar dar forma y color a La Senda del Hielo tambi칠n.
La Senda del Viento y La Senda del Hielo en PDF
He usado GM Binder para escribir el documento que contiene ambas subclases, al igual que en las dos anteriores entradas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>rolvember20 d칤a 15: limpieza</title>
      <link>http://212.71.254.23/fun/rolvember20-15/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 16:34:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://212.71.254.23/fun/rolvember20-15/</guid>
      <description>Para la tercera entrega de este #rolvember20 he preparado algo que todo mago o maga, brujo o bruja, conjurador o conjuradora, hechicero o hechicera han echado en falta en alg칰n u otro momento. Se trata, sin m치s ni menos, que el &amp;ldquo;Kit de limpieza para el mago atareado&amp;rdquo;.
En el documento se encuentra la descripci칩n de cada uno de los nueve objetos creados para completar las tres versi칩n del kit (b치sica, avanzada y suprema), as칤 como los minoristas aprobados para su venta y distribuci칩n en el multiverso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>rolvember20 d칤a 8: fuego</title>
      <link>http://212.71.254.23/fun/rolvember20-8/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Nov 2020 00:17:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://212.71.254.23/fun/rolvember20-8/</guid>
      <description>Esta es la segunda de las entregas a las que me compromet칤 para #rolvember20. Me propuse el dise침o de un nuevo NPC parq ue pudiera ser usado a modo de enemigo de los PJs, aunque en realidad los PJs podr칤a formar parte de &amp;ldquo;El Culto del Fuego Carmes칤&amp;rdquo;.
Lo que he hecho a sido dise침ar tres perfiles de enemigos. Los tres son de tipo humanoide y son integrantes de una secta de fan치ticos llamado &amp;ldquo;El Culto del Fuego Carmes칤&amp;rdquo; que fue expulsada de su tierra natal por ser extremista y violenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>rolvember20 d칤a 1: cosecha</title>
      <link>http://212.71.254.23/fun/rolvember20-1/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2020 00:14:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://212.71.254.23/fun/rolvember20-1/</guid>
      <description>Este a침o voy a tomarme en serio participar con (cierta) regularidad a la iniciativa de Manuel Garrido llamada #rolvember20.
Aqu칤 el tuit inaugural:
Aqu칤 est치 la informaci칩n y palabras del #rolvember20. Recordad que empieza el 1 de Noviembre. Leed bien las dos im치genes e id prepar치ndoos ;)
Rolvember 2020. Por @GarriManu, con la (maravillosa) colaboraci칩n de @Moguchaser y @LaTabernaRolera pic.twitter.com/XX0D9hCGcD
&amp;mdash; 游놑Manuel Garrido游 (@GarriManu) 27 de octubre de 2020 Mi intenci칩n es subir un m칤nimo de una entrada por semana.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
